{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007999",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002020093?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "구례 산동 약수장 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 チェックインアウトのご案内では、追加人数に対する料金は当日現地にて決済されるとお知らせしております。 宿泊料金は2人入室を基準としており、特殊客室の場合は入室人数の確認が必要です。 未成年者の入室可否は提携店に直接確認した後、予約を進めるよう案内しています。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができません。 客室タイプによってカフェドリンクの提供有無が異なりますので、ご確認をお願いします。 提携店の都合によるキャンセル発生時は、100%払い戻し処理となります。 また、提携店の事情により客室情報が随時変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。 入室利用案内では予約特典として温泉水とサウナが利用でき、バーベキューも可能で、昼の月のカフェのすぐ隣に位置していると説明しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数に対する料金はいつ支払われますか？",
            "answer": "追加人数に対する料金は当日現地にて決済されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室を基準としていますか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室を基準としています。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、入室人数の確認が必要ですか？",
            "answer": "特殊客室の場合、入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどのように確認すれば良いですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に直接確認してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否が発生することはありますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否が発生する場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室タイプによってカフェドリンクの提供有無は異なりますか？",
            "answer": "客室タイプによってカフェドリンクの提供有無が異なりますので、ご確認ください。"
        },
        {
            "question": "提携店の都合によるキャンセル時の払い戻しについて教えてください。",
            "answer": "提携店の都合によるキャンセル時は、100%払い戻し処理となります。"
        },
        {
            "question": "客室情報が随時変更される場合があることによる不利益はありますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が随時変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "入室利用案内にはどのような特典がありますか？",
            "answer": "入室利用案内では予約特典として温泉水とサウナの利用、バーベキューの可能性があります。また、昼の月のカフェのすぐ隣に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 304,
        "QA": 457
    }
}